唔好講野 過黎錫啖我先

Mk妹

唔錫Shitty囝

訓醒未

依家瞓

Ok goodnight

早抖 m男得意

👉🏻👈🏻

Dllm.....................

爛閪龍

M男鐘意mk妹？

鍾意氣質妹

做咩唔錫我啊

你口臭

氣質mk妹呢

Mk冇氣質 正如唔會有暗瘡靚仔

你買糖水俾我就kiss u